睇住BNO班乞點樣攞著數就好笑

日日就問點先攞home fee讀大學
點先有公屋住
點先可以唔比TV license fee

咁搞法遲啲成為香港人眼中嘅大陸人
活就活喺自己圈子 唔洗幾耐就變犯眾憎

先講吓大陸落嚟香港攞綜援嗰班乞兒

嗰啲係仆街呀
佢地攞咩福利係乜唔係重點

重點係分薄咗資源
中小嗰學位 連local都爭
啲移民又要差隻腳落去

港蝗你識乜。 佢地最叻話自己有份比tax

大陸喱合法途徑（政府）嚟香港
香港人合法途徑（政府）去英國

我地唔歡迎人嘅同時
有冇人諗人地歡唔歡迎我地

去到嘅不如試下主動融入？

第一點 教育係國家投資唔係著數 當政府俾多啲機會自己國藉巿民去進修 係政府對自己國家將來打算培訓人才既人口政策，唔駛靠外來國藉人士黎偷技術偷知識（用得BNO Visa 都已經長住架啦 你係政府都唔會俾班友 過十幾廿年後都係低學歷人口）

第二點 住屋需要要睇移民家庭收入及積蓄 有啲無咁大個頭既家庭一心想搬去啲貴租埠（地方）貪著數或一黎到就想政府養就抵撚死啦

第三點 同意你講法

要case by case咁睇囉

有BNO嘅人一出世己經係英國國民,天經地義

有咩問題 做英國人享番英國福利有問題？

自己個國家有問題唔去改變自己個國家
而去人地個國家叫人地改變嚟接受你
同蝗蝻蟔一樣

啲大陸賤種都係覺得香港係中國嘅一份子，，大家都係中國籍，佢地嚟香港都係天經地義

BNO係英國主動比香港英國人

但個政府 法院 立法會 唔係民選出黎 每日放150+垃圾入黎

相反祖國政府係民選出黎 有當地民意基礎俾 BNO 番黎祖國定居

連咁顯淺既野都唔明 無得再討論落去喎

佢哋去香港需要香港有親人,投資或特別理由先可以嚟.
BNO唔需要.

英國係廢中廢老回收筒
多謝晒英國
加拿大澳洲乾淨晒

想講BC人如果離開太耐英國都無左英國福利，點解無交成20年稅既海外國民會有政府福利

收皮啦

過去建香港國呀fatc

好簡單 給予BNO福利係英女皇同英國國會

証明BNO係一等國民

已封鎖會員 指上談兵

影衰香港人

人地公屋夠咪拎公屋
係香港公屋唔夠要排先覺得有問題

去到外國以為自己係大爺 香港人性格真係好乞人憎